# ETAPE 1

![alt text](image.png)

![alt text](image-1.png)


![alt text](image-2.png)

![alt text](image-3.png)

# ETAPE 2

![alt text](image-4.png)

![alt text](image-6.png)

![alt text](image-5.png)

![alt text](image-7.png)

![alt text](image-8.png)

![alt text](image-9.png)

![alt text](image-10.png)

![alt text](image-11.png)

=======
# ETAPE 3


![alt text](image-12.png)

![alt text](image-13.png)

![alt text](image-14.png)

![alt text](image-15.png)

![alt text](image-16.png)

![alt text](image-17.png)

# ETAPE 4

Après avoir merge et réglé les erreur.

Le README.txt est bien en ordre avec les question en haut et les commande en dessous il n'y a plus de problème.

![alt text](image-19.png)

t